有冇人洗頭係先落護髮素再落洗頭水？

有冇人係咁做？係咪頭髮會順滑啲？

護髮素就係要用嚟補救返洗頭水嘅Surfactant對頭髮造成嘅損傷
所以係洗頭水洗完之後先用
先護髮素後洗頭水咪完全冇作用囉

本未倒置

護髮素應該點用

以前髮廊剪頭髮都係咁教
gel完先頭落護髮素令頭髮順滑d，無咁易整斷頭髮
洗完頭再落多次護髮素，就真係用嚟修護返頭髮

乾落等一兩個字
再用梳，可以清走oil based pomade

感謝各位巴打意見